[907機場] 詳細分析907狗畜當日佈防及策略，附未來破陣建議

907機場壓測失敗之後，一直無post做分析同改善，小弟忍唔住借朋友ac出個post做簡單分析，比大家思考下黎緊對付春袋嘅對策。以下所有野都開放討論。不斷challenge大家，大家諗野先會有進步。
-------------------------------------------
TLDR
901同907，狗畜係採用兩套完全唔同嘅佈防。907佈防係相當高明，就算907多人，亦未必可達901效果。暫時諗到嘅破陣法可以拉到底睇，同埋#2 Q&A。
-------------------------------------------
首先，簡單講講907狗畜嘅佈防同策略

交通
1. 機鐵封剩香港站同機場站 (9am起)
2. 4條來往東涌-機場嘅S線巴士全停 (S1/S52/S56/S64) (11:00am起)
3. E車機場方向尾站東涌，唔入機場。市區方向則正常，機場開車 (10:30am起)
4. A車來回正常
5. 東涌線來回正常
6. T1/T2門口有無限shuttle免費及不斷載人出東涌 (<12:00am起)

佈防
1. 城隧/青馬RoadBlock: E車放行。A車每架上車搜袋。乘客有機會被要求落車搜身搜行李。另有一架只載十多人嘅A車，被送往偏僻嘅竹篙灣公路(偏離原定路線行駛)，作詳細搜身。
詳情:
應對狗要求解鎖電話證明部電話係自己方法

2. 入機場島兩條車路: 赤蠟角南路放RB+重狗，每架私家車/貨車搜車，乘客就落車搜身搜袋先放行入機場島。北大嶼山公路則正常無RB。
3. 入機場島行人路: 赤蠟角南路重狗，有長盾，禁止市民行入機場島。
4. T1門口重狗+機管局人員，約50-60防暴，如果T1落左車，你一係持機票入客運大樓，一係上shuttle出東涌。無得停留，無得行去其他地方，無得上返A車落T2。
5. T2巴士站位極極重狗+機管局人員+機場主任+執達吏。狗畜見後生就圍，搜身、抄牌兼趕你上巴士。無得停留。
詳情:
-------------------------------------------
此策略三大作用同效果
1. 手足難以短時間大量入機場增緩
放你入機場OK，慢慢放人入。T1/T2落車位(A車兩個落車站) 大量狗+機管局人員+機場主任+執達吏招呼大家，不停趕人走。
你A車架架頂閘入機場都無用。點解? 青馬RB係第一道閘。如果機場太多人，佢可以係青馬慢慢同你磨
而機鐵10分鐘一班，而且鐵機仲可以隨時減班或停駛，增緩速度任佢玩。所以佢要清走機場巴士總站停留嘅人流係話都無咁易
所以係呢個玩法下，入機場客運大樓附近，唔可以話無用，只可以話:不如諗下玩其他野

2a. 東涌 - 機場有出無入，東涌成死局位
907如果你係東涌，除左的士同私家車，你係入唔返機場
所以就算東涌死撚左都好，放TG/橡膠都好，機場交通完全唔受影響咁濟(機鐵+A車經北大嶼山公路入機場)。所以907唔封東涌線，任你入東涌都無問題此舉亦不會令東涌居民帶來901嘅不便，相當明智。所以只要趕晒手足出東涌，對機場已經可以話零威脅。

2b. 機場出市區交通機乎唔受任何影響
901封死機鐵同東涌線，佢地應該知自己ON9左佢今次機鐵/A車出市區方向係完全無受任何影響。

3. 無得用輪迴方式測試公共交通
機鐵: 機鐵封剩香港站，你無得玩博覽館-機場or青衣-機場短途輪迴，得機場-香港大輪迴比你玩。
巴士: 東涌無車入機場上面講左，S東涌-機場輪迴線封晒，shuttle由機場載你出東涌死局位，無得返入去。一旦出左東涌就完game，最近要去返青馬收費廣場坐A車輪迴入機場。不過青馬907幾重狗，大家都知。
-------------------------------------------
TLDR
要破解呢個陣，我暫時諗到辦法係做齊呢兩樣野：
1. 塞死北大嶼山公路+青馬，增加車路入機場嘅時間至 > 4個鐘，間接癱瘓機場運作。要好好好撚多私家車，塞死青馬收費廣場，而車龍最少要去到去屯門公路/荃灣。如果好似之前有巴打所講，私家車玩青馬大橋輪迴，剩係塞住青馬橋都無用，要入機場嘅人咪同你一齊塞一塞，過左收費亭就路路暢通，都係用多1個鐘姐，況且狗畜可以set RB唔俾過左收費亭後靠左U turn過對面出返青衣玩輪迴。所以必須大量私家車
2. 塞死機場快線香港站，令機鐵停駛（唔停無用，旅客一樣可以慢慢同我地一齊迫上機鐵入機場）

2係比較易搞，多手足就OK。但1就真係要靠私家車，人多無用，你A車裝幾多人都只係佔一架車嘅位置
-------------------------------------------
Q&A
Q:塞死青馬咪得?
A:唔得。大家首先要釐清咩叫「塞死」。完全唔郁定係好多車慢慢郁? 青馬極重狗，基本上唔可能完全停架車係度唔郁，所以唔可行。如果好多車慢慢郁呢? 可以睇返上面破解方法1。

Q:全部人坐機鐵入機場增緩咪得，夠快啦呱?
A:第一，而家黨鐵係可以隨時停駛，可以睇返上面策略1。第二，如果咁大量人迫機鐵入機場，不如企晒係香港站仲化算。

Q:我扮路人，坐A車入機場巴士站排隊咪得?
A: A車同E車夾埋粗略數過有33條線。假設一架車裝100人，而每班車平均15分鐘一班。如果真係排隊上車，每30秒就會裝走100人，一個鐘裝走12,000人，加埋佢無限shuttle出東涌，同埋加班車，真係可以短期內走晒人，積唔到人龍係T2對出巴士站。

如果大家有咩睇法，可以提出，一齊討論下

五大訴求 缺一不可

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

樓主分析得好深入
幫你推

但想問如果北大嶼山公路+青馬 set road block
選擇性放行呢?

睇完終於明點解907機場集唔到人

PUSH

推 星期六轉場揸泰袋

你指係我地set RB?

青馬搞唔到先
巴士站極重狗，有埋裝甲車放係度

如果北大嶼山公路近東涌分叉路set都有機會有用
不過啲狗好易清場
始終係公路

樓主第2個解法可以破解到機場客流+機組人員+機場工作人員
但想問機場貨流有無其他方法破解到?

係
果日少人就算數啦
始終都過左
嬲都嬲完

不過我親身入到去
係完全理解點解會無人
之後啲手足堆晒係東涌

HQ

推

樓主分析得好詳細

推 俾 922 機場搞手睇到

係

不過機場客流+機組人員+機場員工應該有公司特別安排嘅shuttle由東涌入機場

比我係公司都會咁安排

至於貨運，暫時諗到係用第1個解法拖延

睇下大家有咩睇法

話說果日 E 線 A線 係咪疏左 另外上次選星期六好多手足黎唔到

多人都唔係太得

可以睇返呢part:
1. 手足難以短時間大量入機場增緩
同埋建議破解果part

唔係好覺A車疏左

E車唔太清楚 因為果日E車唔入機場 無留意

push

當日九龍區唔尋常地塞車
我懷疑佢哋其實早係市區已經做緊車流管制
等你去到青衣樽頸位唔會一次過太多車

我當日喺觀塘區過去塞得好犀利
但係去到青衣附近就好暢順

分析得好好
即係只能夠大量車係青馬慢行入東涌
+小量勇武手足干擾機鐵路軌(提議行動前做足宣傳,以防有死傷意外)
先可以停機場運作?

當日東涌發揮唔到作用
907嘅樽頸位喺青衣連接青馬大橋觀景台
同埋香港站

搵到根源

距離搵解決方法不遠

其實可以唔入東涌
正確啲來講唔使上青馬大橋

係
簡單黎講
佢呢個佈防自我封鎖

只要（1）機鐵停，（2）北大嶼山公路/青馬癱
我地就mission completed

真，要話俾人聽跟住劇本玩就唔洗咁驚popo
但上次907都要講過，結果都係唔夠人，要諗d更安全既方法俾細膽和理非練膽
等大家壯大左個膽就大把花式玩

果日仲有一點係 E 車唔入機場, 塞車位大減

建議果日到機場手足齊齊 call 的士 call uber call 滴滴 增加車量數

想幫你推

[907機場] 詳細分析907狗畜當日佈防及策略，附未來破陣建議

可以share出去其他post

所以907班狗嘅佈防真係好撚高明
唔知邊個諗出黎

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

睡前一推

A車密到可以五分鐘一班車

係
所以如果出面青馬/北大唔塞車
可以無限加班載人走

所以睇番上面Q3 排隊等車係唔太work

我諗到一個方法，係針對佢每架A車搜車呢一點，佢搜車一定係收費廣場個站到做我地個日就12開始唔入機場剩係塞爆收費廣場呢個站等個站人都企唔到，令佢搜車行動難以進行如果開頭少人怕有危險可以先排R8入迪士尼慢慢loop直至塞爆左呢個站我地再一齊上A車入機場。只要我地夠多人班狗就唔會隨便搜車拉人

今星期六太急

唔建議

況且到目前為止 好多人都未有「國際機場」嘅慨念

好難有效果

Exactly

聽落都ok

不過想講番907
城隧都有road block查A車搜袋

而且個位唔係城隧轉車站

而係過左轉車站前多少少開始落斜個位

我地全部坐E車入收費廣場,唔係市區上A車, 人齊先係收費廣場上A車

其實塞機場真係唔可取，因為入機場得一兩條路，啲黨公安起你一鑊，你哋幾千人真係系咁大
不如你去旺角金鐘玩一轉，你走都走得都易啲

不過如果太少人
Such that5-10分鐘先夠人頂閘一架A車入機場
其實會跌番入上面狗畜策略1個情景，趕你上車出番東涌

所以如果用呢個玩法，我覺得要夠多人，玩到佢停埋機場巴入機場

點樣起一鑊呢？

假設全程做合法野

簡單講 無得玩 除非唔怕扣車

會唔會條橋有大型事故

推呀

好詳細

佢BLOCK你路，一鋪拉哂你哋返新疆

至於你話全程做合法嘢，你三個月來都見唔到警察愛拉人就拉人

佢要拉尻你，駛尻搵理由

冇錯，我地根本唔應該出街

檢討檢討

正常旅客未check in都邊有機票

拉人不等於會檢控
而檢控亦不等於定罪

大家唔好比白色恐怖蒙蔽雙眼
千奇唔好許做合法野都驚

揸

春

袋

步兵團

可以睇睇佈防3

果日係全日有幾隻長盾起赤蠟角南路築防線

禁止行路入機場島

入黎睇下啦喂

比下意見

Push

up

點解無人推

到句 姐係私家車要夠多囉

上次輸真係少左太多私家車

我都唔知點解無人推

靠大量私家車塞死青馬有啲難
要塞最直接既方法就係自己友set rb 塞路

入黎睇

先推

好po

青嶼重狗嘅話
一係車夠多到佢焗放行
一係市區入青嶼之前就塞滿左
可能就要針對邊區多啲人去機場返工?

You mean放行A車？
青嶼
啲狗唔會搜私家車
齋搜A車

如果真係好多車
佢搜唔搜A車影響車龍唔大
埋站搜一搜都係10分鐘

笑死人 仲話機場春袋
戰術po 無人理無人推

個ac唔係我 好難推
力已盡

幫推！

有無可能搞青衣西路

或針對青衣島來打

始終要明白，私家車真係可以被無理扣車（好似係扣72小時），以及私家車係有車牌，等於實名。當日好早已經有唔少私家車俾🐶問話，唔係馬上扣車，變相少左私家車入。我相信部分校巴就算想入，都可能更想留返架車去救人，因為星期六或日，戰場都好多。

謝謝樓主詳細分析

推
趁時間仲早未有鬼放風聲前大家傾傾做法先

係
同埋要多私家車 多到塞＞4個鐘先有初步效果
如果塞兩三個鐘
其實機組人員/坐飛機嘅人早幾個鐘出門口就得

我有個fd 901要上機工幹
佢本身下午6點機
佢朝早9點就出發去機場
最後成功準時上機

有個重點漏左，我地塞機場都係想aa自己跪低宣布停飛，而812多人入機場係一個手段，跪低原因係機場員工反映番唔到工

所以91果日正苦既交通安排就係將市民閘左係東涌，再安排員工係東涌上shuttle番工

咁既話有冇機會做到1）塞香港站2）塞東涌區內馬路
不過咁做都仲有個漏洞就係機場員工可以a車入去再行番出國泰城/ 貨運區番工

P

上青馬橋有4條路

青朗公路（汀九橋）
青衣北岸公路
長青公路
青沙公路

返去再睇睇青衣西路唔係太熟

係
只要機組番唔到工就成事

東涌啲路點搞 要留俾熟路巴士
唔太熟路

講真，明知機場係春袋，但好似無咩方法做到8月頭兩次個效果，好難搞

支持理性討論

係
但我相信總有其他辦法

推上去等多啲人討論

[922]請大家齊心區區塞A車

點建推極都上唔到咁

完全冇失焦
宜家開始全部打主權戰
我要脫共

投資呢家野都係本多終勝
你得幾百蚊, 抽佣幾下就抽曬
有返一萬蚊左右就唔同玩法

高你老母咩
係用暴力 當面屌你老母屌到你怕
佢地前一晚最驚電視影唔到呢 D 畫面, 因為普通市民怕撚左黑警
咁樣叫高?
羚羊比獅子食, 羚羊唔會讚獅子高明, 頂多話班撚屌真係好大隻, 牙同爪好撚尖

解決唔到集中時間動員（車），你個破陣方法都係流於吹水理想階段

歷史連儂牆小組要人幫手

實用 / 行動post 列表:

連登推POST洗地組
Channel:
TG :

[核彈]文宣有用!黑警免費落仔服務紅到去台灣

其實由頭到尾都無失焦

有時望落好似唔係對準政權
其實只係用另一形式向政權施壓

歷史連儂牆小組要人幫手: tg@ccphistorywall

實用 / 行動post 列表:
各類抗爭資料喺哂度:
仲有大量資料可以睇:

#重要
「全民議政會」籌備工作組正式成立

【突發】加拿大國會戰線！30萬香港海外選票影響加拿大，甚至成個國際戰局！免費英國廣告登場！

#行動
**大鑊！今晚6點遮打集會冇人知？？？

*【義士唔係Condom】新屋嶺義士已被遺棄，你地點對得住義士？？？同我推爆佢！！！

10點鳩叫 正式回歸！！

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

[復仇閪] 國際級反套丁

[緊急]大西北要人

[921 行動POST] 大西北要人

[教學/戰術討論] 香城Online - 921光復屯門

【行動post 922和你suck攻略要點】

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

連儂牆超進化！——中共70週年大事回顧！

[危機，每日一篇行動]中國好驚有德國人權法！DW news 係嘅最重要戰場

請各位高調聲援岳義士

幫手report 好多手足比人放左上網

[907機場] 詳細分析907狗畜當日佈防及策略，附未來破陣建議

#眾籌
中槍肺癌老伯伯希望眾籌告 Popo

反濫權大控訴眾籌 捐款link 請入

連登推POST洗地組
Channel:
TG :

推檢討post

香港人日程表iCal版 上線啦
可以用電話一眼睇哂黎緊有咩活動

Google Calendar 使用方法

1. BROWSER 進入

2. 左手邊 "其他日曆" 按 "+", 選 "加入日曆網址"

3. 貼上網址.

4. 成功後,
"其他日曆" 多了一個 "香港人日程表",

5. 不用時, 可以UNTICK 或DEL 香港人日程表.
就會回復你原本的CALENDAR

行動POST幫推

推啊，行動討論post標題請用「行動討論」或類似Tag啊，唔係好難搵好快沉啊

行動post 冇人理

推啊

我竟然睇晒

詳盡分析 幫推

要做到8月咁

就要好似8月咁

話塞就塞

唔撚洗預告